【投資】想整個美股 portfolio ，有咩靚股介紹 ？？？

唔準講 Visa
過晒氣

有冇其他好推介 ？？？

Wkhs

acb

Tsla

Rkt

M 記

標準答案： TSLA APPL

想drop to zero就買tsm

tsla

ko, wm, t

Spi

TSM 等佢妹到79,78

WIMHY 威廉希爾，賺賭撚錢
EL 雅絲蘭黛，賺女人錢
BFAM 全美最大託兒服務公司，賺細路錢

男人女人細路賺哂

FAANG SMART
已經10隻

美股股票問題一律建議tsla

u,w,z

玩左美股無耐 但本身睇好多科技野 呢啲係我諗法

長揸
aapl:呢排成日跟足納指行 出ip12(oct)同 arm mac(nov-dec)大機會脫離番納指自己行
nvda:比tsla有更大價值 市場壟斷 amd唔會打得死nvda
tsla:電動車龍頭 冇計 未來一定有佢份
nio:支車最有睇頭係佢 不過今日升番原本就應該要上嘅20（原本係18蚊以下任買唔嬲）

短抄
wkhs: 等緊ups張單（？） 唔係留意得太多 呢排係tsla3倍槓桿
shll: 原本預佢合併會好似nkla大升 不過呢加nkla搞成咁 睇黎無望

師兄心水清

MSCI 原因自己睇圖

Tqqq

CHGG

W

Amd 打 nvda

美股問題一律建議tqqq

Work spce ssl

Tsla，每個月出糧入五手

10年後，你會多謝我

NKLA 仲要做緊特價

真，越跌越溝

夠疆就$9
我入撚到佢執笠

ENPH
AMD
APPS
PACB

WORK??

SHLL算9數啦 散撚曬水啦

HSBC

我嘅portfolio

BAC, T, KO, JNJ, DIS

Amazon, Google, Apple, Microsoft

Tesla, Nio, Unity, JFrog, Peloton, KCAC

VOO, ARKK

剩低全部IEI

上星期跌多次，咩都費時睇，直接入tqqq目標都係賺錢

Master

STOR

ISRG

TSLA

SABR

BRKA

SQQQ = super qqq

力威健身

呢隻嘢半年之前先由自己個watchlist delete咗, 覺得佢知現金流搞唔掂， 隨時執笠
你講一講，我再望返眼，。。業績咁差嘅。
完全唔掂

vti+vgit

巴打睇開咩股 破哂頂都散水

唔買visa買master

等緊amzn特價

PYPL

乜都唔洗諗，長線美國科技股根本冇得輸。唔洗孖展有三倍貢桿。好過玩期指期權。